有冇人睇戲見到甜蜜情節會喊？

近年發現自己每次睇戲/煲劇
見到人哋好甜蜜/情侶之間真心對待大家等等嘅情節都好容易喊到2行眼淚係咁流

當然傷心情節都會喊嘅 但甜蜜情節係超容易觸碰到內心咁喊

有冇巴絲都係咁 定係我自己奇怪?

我都會 因為好投入.. 諗起自己呢世都無機會經歷就喊左出黎

其實你係咪好唔開心

我會
覺得好感動 代入左佢地

我都會 因為自己經歷唔到所以眼濕濕

好感動 搵到知音人

羨慕人哋好幸福 跟住喊 但講出嚟真係好白痴咁

我都唔知 有拍拖冇拍拖都係咁

所以睇依啲我次次單獨睇

又唔好咬定話一世都無機會
好難講

有時同朋友喺戲院睇 明明就唔係催淚情節但係咁喊
好尷尬

同我睇啦.攬住喊,到時真實世界又經歷到sweet 位..可以再感動多次

會
諗到自己唔會再有呢啲機會